11.11終極目標：全港混亂狀態

堵路塞鐵->全港被罷工->十八區開花->社會混亂->?

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推

1/10

(舊聞) 闖列車快閃開逃生門 港鐵東涌線受阻50分鐘

2/10

重啟當年塞鐵

3/10

手足加油 你諗下 如果一早7:00落到黎成街都係手足 係一個香港奇蹟

噴巴士倒後鏡

聽日要整個完美助攻比1111 星期一要門前一篤就入

塞鐵大法*

【回帶】強姦FactCheck唔撚到！冷處理！時機成熟醫護就會企出嚟指證！

而家只係叫你早D起身出門支持聲援，同埋唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

支持警察響應 即刻射粒TG

聽日記得不被捕呀

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

4/10

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

大家行多一步